[中大] 嚴正呼籲 唔好再送食材入黎

我發夢而家係中大canteen
基本上已經好多人撒走
得番200人都唔知有無
圍數得番超級少人
現存食物多到千幾二千人飯
又唔夠雪櫃雪 極度浪費
我地會負責埋最後一餐就走
想問下
我真係不知所措 想問下有無大學以外地方收食材 我見到啲野食要變壞真係要落地獄
有無人可以幫推 睇下除左大學之外有無地方收食物

推
唔好浪費物資
辛苦巴打您煮飯啦

食物銀行?

其他u或者露宿者？

搵校巴送返出去深水埗果d地區度派？

校巴點離開學校

推！唔好浪費食材

Push

我意思市民自發去果種校巴

呢獲真
如果出發將多餘物資捐比有需要人
真心好重要
呢排仲要天氣凍

咁撚癲

食物真係足夠就好，因為唔同其他物資可以擺好耐
唔係愈多愈好，有保質期
另一個方法就係要送就送長期存放嘅糧食
e.g.乾糧鑵頭果d

屌
晒晒d 食物

屌 真係好心痛 真係好多野
食惜堂嗰啲又唔聽電話
我現場一個中大人都無
全部外來人 揾個人問下都無
唉 有無人揾到地方要 幫推

物資有多都可以擺住先
但食材送黎之前問問先
唔好晒左啲野食 唔該晒

推，有冇社工議員可以幫手？

樓主會唔會考慮轉做派飯俾各區有需要人士？

有無人可以幫手

push

建議拎去俾城大浸大手足

咪廢話 無可能現場一個中大人都無
大家唔駛推

我浸大黎

你而家入黎丫 成個canteen都無
我發誓
得把口？

巴打幫你推一推，有去過你之前荃灣間餐廳食飯

推

原來中大校巴唔可以離開學校架

人數比人知?

手足，

Be Water 才會赢！

幫你推下

叫多啲學生入去食飯啦

Call CUSU

up

食物方面比d經濟有困難嘅手足去攞啦，唔好咁浪費，處理晒d物資先撤退

係唔係一定要今晚清曬?

除非部巴士有翼 如果唔係我都諗唔到點出去

送去其他大學啦多謝大家好意🙏🏻

Keep得耐嘅食物可以留住
有備無患
唔keep得嘅就攞岀去
俾社工又好，區議員都好
派俾獨區長者，或者派俾啲被藍絲屋企人趕岀門口嘅手足
仲有有發夢嘅學生，減輕下佢地嘅負擔

大埔公路兩邊都封實晒，所有係中大校園入面嘅車都困晒喺入面

睇下呢兩日可唔可以俾食物銀行再用家長車送出去

聽日係中大搞個活動？ 然後有人入黎咪可以食野

送翻啲嘢食出去

推
可唔可以上埋facebook啲group同家長講
佢地唔係咁清楚，仲好好心咁不斷送 唔想浪費佢地心意

依啲就真係拎民意啦

真心拎出去派飯connect埋其他人
如果黑警冇阻住人揸車去而家封路嘅位置
咁可以叫啲車過去路障位置直接裝貨上飯盒

習曱甴

係大學煮完, call 手足蒙面派飯比有需要人士
文宣

聯絡所有宿生會 睇佢地收得幾多得幾多先

其實可以送去食物銀行 幫助他人

煮飯派比塞車果啲人 贏哂民意

同意

掉返轉
如果有手足返唔到工沒錢食飯
不如住埋係中大食飯

試下聯絡佢地

係呀，班藍屍基層好慘架

gd

手足，除咗食物
求下你哋
幫手將多餘嘅豬咀 鹽水呢啲運出中大
我走嗰晚見到物資過剩 唔好嘥

+1

城大浸大？

戴頭盔先我係canteen 入面既所見所聞
而家個情況係 入面個個都吹緊好危險
個個都話撤 咁好喇
堆野食有無巴打真係俾到聯絡電話 或者tg我接收啲野食 15-30 分鐘内真係要走
因為我成條team係度 要保障伙記安全
幾浪費都要咁做

一定係今晚

想問下有咩食材
罐頭個d有排擺
定係有好多人斬斤豬肉入黎?

總係有啲冷氣軍師鐘意又唔喺現場又歪曲下啲野又講到實牙實齒咁
邊句話一個中大人都無？

我有入聯校既group個個都話多野食到爆廠

有狗車到喇 我唔夠時揾呀

推 唔好浪費

但宜家無車入到嚟 有fd有車但佢話會塞

我而家唔可以煮呀！！ 真係要揾車走
我聽日返餐廳 整乜送出去都得

散去崇基後門比校巴司機
佢地幫手派比塞車司機

俾其他大學？

打左無人聽

［行動post］學生今日唔守大學 黒警就會進駐

好撚好撚多雞豬牛

可以幾耐 我盡等

一出去大條道理
捉你偷車
捉你無牌駕駛

支持派物資做蛇齋餅文宣

揾議員幫手，派俾老人家？

二橋 防暴到

守唔住就撤走

必要時就走，人緊要過食物呀！

食物5重要，最重要每位手足生命，求你幫手叫大家一起走，齊上齊落，不要留下，好似7月1日雖然好驚險但5好留低手足

俾hall裝住？

多謝你
唔急既，有心就得啦
或者可以整下啲和理非派飯活動（之前好似有人提過類似義工隊咁既嘢）

點運出去？

今晚之後 應該用得著了

唔夠雪櫃又唔出聲

唔好等啦 人無事先

有禮貌的孩子

推呢個

樓主，即走，無時間

咁快散水

無人食

捐畀乞衣

要人啊

不如幫手真空左佢擺冰箱先啦
起碼可以放耐d

用密實袋+水壓可以做到真空效果

派飯行動學建制用蛇齋餅粽

走喇 對不起 各位

2013

校方高層指校方已為中大所有人士安排兩架車輛無間斷往返麗坪路及沙田，直至晚上9點。車牌號碼：VS8881 VA5764

由我認識的中大人一手confirm 中大極高層confirmed 的消息：

:收到前線同學通知，二橋會失守，有人call街外人士引警察入校園引爆炸彈，盡快離開中大校園！請廣傳

極高層：confirmed

:如果有警察被炸死，肯定亂開槍，快通知宿生走

其他消息：
:有好多人已經知道，而家疏散緊所有宿生，九肚山迴旋處（崇基門出面）call左中大專車接送，逢00分同30分有車，尾班車九點，可唔可以統計每間宿嘅人數，俾我預位。

請廣傳！！叫中大人走！

樓主take care 好人有好報

校車可唔可以幫手拎啲去埋土同吾城浸大

有冇比埋記者食

有冇得運過去shitty poly bu

啲手足唔俾人留
清哂場

送去浸大城大?

捐比D會煮飯比露宿者/長者既機構?

咁唯有叫埋其他人入黎食哂佢

小弟愚見
物資太多同唔夠都是一種常見狀況
不如搞個大學物資交流tg
邊到太多唔夠，都可以互相調配

聽日兩點愛丁堡有集會 可唔可以送過去？

你唔知你幾時用得著
送黎送去又危險
唔好省或環保嗰小小野
到時因爲資源唔夠就無野好講
乖
香港最唔缺就係食材
有就乖乖地儲蓄好佢
個垃圾政府成日反面，無承諾

正

我揾到ngo收，民社「糧友行動」食物回收助人計劃，同我講可以收，有fb page， 但佢哋話要有個聯絡人畀佢哋聯絡到，想問你地有無人可唔可以留低聯絡，如果怕留低聯絡資料畀我，或者你可唔可以主動去facebook搵佢，佢聽朝去中大收

可以放教大

多左未比食物銀行lo,打持久戰一定係越多食物越好架啦

Push 唔好浪費食物

推！！

絲打嚟

咁多謝絲打

香港人太有愛
物資浪費左唔緊要

城大唔洗啦 佢地都走

習曱甴 習近平 習近平甴近平曱甴王 習近平小熊維尼

辛苦曬巴打